連登巴膠泣別魯芬bb暨新城爆炸品復出專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

劉明

黎明一身蟻

新post留名

吊那星 我份賽馬字詞一覽表呢

先留名

[url][/url]

買星島/自己囉份頭條日報睇啦

吊你有聲架pk

8/2 今日有乘客於水泉澳的九巴288號線巴士上因事襲擊車長，車上有其他目擊經過。該乘客親戚事後替事主道歉，並以趕時間為由意圖脫身。但該乘客被其他路過車長制服，並報警處理。

＊相片及資料轉自車長Whatsapp群組。

馬拉蟲改路通告要逐條click 入去睇

水泉澳
仲唔係蝗

KR598@86C
筆試passed

TC9013@74X
見到隔離馬鐵既強國千九試車中

弓起

我部前車TR2405褔華街壞車

留名

今日操車要返沙廠。。。。。

去隔離渣AME

8/2 九巴最新員工出勤手機程式教學影片

ATEU2@69M
嘩屌好彩我葵芳站上姐

葵芳邨企人achievement unlock

頂閘時以下長線短用乘客邊種更應該

城隧線梨木樹落
大老山線彩虹落
兩者皆是
其他

大窩口站之後全部飛站
勁

新post留名

RE1291@680

前170 ？

AME?

飛機橙電牌終於開始去鐵路化
9510@E32 電牌顯示葵芳站

JT 697@290A

JC1464 @ 116

MB1693。。。請自行睇膠托volvo_chan發文

268X 68X元朗落

259D 入屯門係黃大仙落

屯碼冇61X就算啦

請善用屯轉

KX1072@296C
KV7059@296A

往市區方向)
坐e34b/968 係yoho mall 落
咁先型棍架

係咪傻撚左
收人5.8特登搭一個站就落車?

睇第一段嘅文筆以為鳩假期

洪福班大帝邊有東涌車同過海車

NA8906@86

搭682去柴灣方向
喺馬鞍山市中心落

梨木樹乞人憎啲 架車上斜

80x 乙明特崗背街落

元西唔得架

有人會咁做

964@61R

LN5477@265M

呢架以前做68A已經好chok

901@K76天富特
358@K65

#7500@171 紅隧起載

5082@796x
我想坐躉呀屌

KM3942@59X

男人大法好

算啦又咁啱最後一個位
直梯滾出大西北

褲蠔大法好

UF7528@42A
師姐幾肯去

呢部野之前坐過行297
禮拜一見佢行269B,再上數字網先見到原來返左元朗

6105@82M

報站廣告 終於加左馬拉蟲改路提示

當時屯廠的確想將直梯送晒去其餘3間廠換高載，但之後成件事不了了之喇

而家有50XX 簡直係突見, 反而796C 多返D

屌

之前有d 未確定消息話
隨住舊車逐漸退
甜橙tko 會用d 比較新ge 車去行
even 509x /12xx 都會逐漸少見

大西北線市區落

天后乘搭EllA/968
中環落算唔算
灣北搭930 永安落算唔算

想當年教過無禮貌大陸旅客用過海線價錢搭 中環上 CWB落

香港仔去西隧 AIO 無誤
北角去港澳碼頭, 唔搭地鐵咪AII
係皇后街落

依家巴士係咪一年一度年檢所以有車出到已經係好好?

其實而家算多
694有38xx
792多數新咁滯，連舊款E500都少
798 平日少，星期六日就好多
C X 就起碼一半都用新車

係就係期待12.8入黎

798 早幾個星期日玩全部新d ge 車
最起碼s 牌

各位，本台係北京收到消息，前中共總書記、國家主席、中央軍委主席江澤民病逝，享年八十四歲，ATR178 JE1812 因車禍而除牌，不過官方仲未公布消息

本人深表哀悼

衰仔 你炒到架車咁?!

係fb見到b8l去咗康盛

繼續屌A29用E車

951@61R
今日快過部14X埋站

1）任何線葵涌交匯處/葵涌道荔景邨
2） 放工時間荃灣線中環上車金鐘落

幾時炒 仲係咪17掛牌?

8/2行11B炒 掛42

唔好比佢停
睇班小學雞點兜

因為E22無得用12.8米車
而蝗公司買得太多12.8米蝗車

e22 有a 車係車務安排

呢度好睇D首相vs 疑似打手佢親講機場線佢下下都好似幫城巴講好說話，又成日講到自己同新城站長好熟咁
過多幾年又多埋A26 A21P應該會仲好睇
不過我覺得東九龍<>機場應該襯開A26果時重組
頭痛醫頭腳痛醫腳嘅FF:
A29 康盛開跟290落山>原本路線
A26唔入安達， 秀茂坪行返A29P嘅路線
A29P康城>將南>隧道>停觀塘道>機場
咁改我應該係取消A29P再開過條
回程: A26/29/P停龍翔道 +觀塘道/上山
賤格嘅話就畢架山打後改收5.5嘅賤價去將軍澳/上山
A22改去啟業跟108走線>原路

你個度有冇位
我想book

新民主同盟真係做野, 我選嗰個白鴿黨(兩害取其輕, 另一個候選人係工賊)只係攪蛇齋餅糭, 同佢講城巴派E車行A線, 九巴新車俾新/九西, 舊車俾新/九東, 佢好似發緊夢咁完全聽唔明冇跟進.

有車就搭啦

你若干個 上面話食花生丫麻

我覺得果頭近 ，上面有2個黨都應該關內部初選事
白鴿vs工聯會個選區除咗290之外都冇九巴線
最近嘅尚德大部份都算新車

新車舊車我同意
黃車紅車問題根本就唔係呢個層次

話時話九巴幾時冇哂iso

之前都問過
唔知係唔再玩定轉ISO9001:2015

甩咗17 好耐，5D 全日前掛5D-04 但長收字軌所以日日出走

趁住重組 好心執返D號碼
29系=將軍澳
22系=藍田，觀塘
26系=油塘，秀茂坪

架車交左俾金公司未？
之前好似話係代理自己試車

最近城巴買咗好多12.8m嘅普通機場巴士取代舊款12m
行得12.8幾大車路線全部都要經過實地路面測試同運輸署批准
E22未得到批准唔俾用嗰啲大車
所以只要12m車
而12m車只係得豪華A車同殘舊E車
所以只可以焗住用呢兩款車

其實仲有85xx

未交

第一次政府驗車都未做

不過太少

牠

直接簡潔

我喵奴只會識喵語

576@61R

想坐ASU可以去乜線

Source: 1005

遲下想坐都難?

可唔可以摺9左797M, 796X 快快拉入工業村全日雙向呀
一係老9 開返2,3班 298E 特班
彩明>尚德>將廣入工業村

E22 麗港城嚴重fail
一日經麗港城，一日都唔會有12.8
情況同E21A愛民一樣
因為黃公司字軌互跳，呢兩條線市區入機場有order 車
E23 要兼E21A, E22A 要兼E22, E21 要兼E21A
再加小蠔灣頂級維修
連埋留車85xx 係會唔夠用
所以先出現80xx 65xx 資源錯配

紅車order 大西北同E車係常規bus duty
通常係上下繁同接近尾車時段出現
做完order 要係市區做返A 線
所謂既"特見"根本一d 都唔特
冇紅車order, 邊有咁多962/969 ABCSPX 出黎

NA8906 @ 11D 轉咗去九廠

依家九巴APP 未開嘅車無左 "預訂班次"個字眼?

第一班無咗
之後果啲都有

抵毀九巴個幾鐘一班事大

今日CEC 全開，仲唔死

962c 唔係紅車order

其實齋talk 有人計過數係65XX買太多
本身家陣退左好多紅柱躉，但新出果Ｄ車全部都12米８黎行唔到E21A同E22 咪攪到咁

btw 深圳灣大橋有無車長限制？
如果唔係其實B3 系試車睇下有無fail,T廠放咁D 65XX去換返Ｄ 12米返黎又得唔得

已有63xx 同6500 行緊 szb

記錯63XX 係12米
btw 用部份65XX過Ｎ廠換8491-8506呢批車過機場有無得諗

嘩屌，睇返RPP 980A個建議，真係

兜到暈都算，有乜理由石門開走返上石門回旋處塞全沙田除左大埔公路外最塞果個位？淨係呢段閒閒地15分鐘。真係屌得少

行多石屈返去富豪又on9。正正經經黃泥頭開，經小瀝源路入石門，再返出大涌橋咪順囉

嚴格而言, 機場及東涌區仲會有人口增長,
仲有港豬澳之後, shuttle 一定會要行李架車
踢 12m 去機場, 換12.8 去深圳灣意義不大

呢個分析好好，俾個 huge C 你

A47x去機場又吉車遊街

已經廢時再講

6090轉入會議道發到隔離車倒後鏡照行冇停

膠都廢事俾

呢啲線。。。。都係拎架十噸級別貨車陣中型巴士吧啦

富亨開5分鐘已經到火車站

KV7884@38

執柒咗佢啦

LM9262@43A

中間啲站冇人上又順燈其實唔難

5585@680

呢幾個月放工都係快d閃返屋企湊仔

52x坐左75分鐘

宜家係奧海城爆石中

唔知幾時又重整行車路線

定係應該直頭摺線好?

可能3點半段時間少人姐

尖沙嘴站冒煙
荃灣線受阻

龜龜紅色線好似收左皮

荃灣線車不停尖沙咀
請用WRL

更新
TWL全線停止服務

係第二度睇到有人話係火燒iphone

九巴app有更新

1. 收藏車站及收藏地點增至16個
2. 強化落車提示功能及新增尚餘乘車時間等資訊
3. 全面支援輔助VoiceOver功能

旺角發生巴士乘客碌落樓梯意外。下午1時許，一輛九巴沿彌敦道往深水埗行駛，至旺角道附近埋站後開車，一名坐於上層的老翁擬起身準備下車，但在梯間失重心跌倒，繼而滾落下層受傷。車長見狀停車及報警，並安排所有乘客離開車廂。救護員接報到場，將清醒的老翁送院治理。

東網讀者李先生剛好途經上址，目擊事件經過，他表示：「當時砰一聲，望到入面有個人跌咗落嚟，司機就停車，開車門已經睇到位老伯瞓左喺到！」

九巴發言人表示，一輛59X巴士在快富街站上客後開車，由慢線駛出時，一名乘客在梯間跌倒受傷，乘客送往廣華醫院診治。九巴隨即了解受傷乘客情況，並致以慰問。

好心坐下層啦

封路比地鐵

跳糟去觀塘之後都冇乜幾可搭287x
呢個鐘數15分鐘冇甩班頂閘上公路

定係冇得搭地鐵先咁

頭先差唔多將成個九幹完整跑左個圈
第一次覺得渣車好攰

70 km ......
大約一單半 All

由此可知a 線/大西北 ge 巴士佬
幾晒精神

不過行屯公好麻煩
一唔小心就會超哂速
相機又多到一個點

屯公做慢線L 碌車啦
最麻煩市中心
成個9幹 我唔太鐘意新田 同埋粉嶺公路
車多路唔闊 , 又鐘意推人行
又無替代道路, 迫住行下路

JE1006@46X
LB8869@43X

我鍾意新田公路兩邊白色皮果啲樹

白千層?

係

75分 旺角返元朗都未使75

跟元17上/元18上 紅頂咁行青公或粉錦

SE6977@268X
好心268X兜埋田廈路啦
咁應該可以同265M完美車駁車跑都慳埋

呢條線快又唔係快過E車好多
但貴咁多，邊有咁多人會豪俾佢丫

個半鍾都試過

A33X完美示範

係fb見到b8l繼續試車

A36都唔係好好多

A37都係
BtwA37個敗筆位天慈
行北江果邊架話每車都會有兩三個人上

A37其實都叫似樣架啦

LR6536@74X
幾耐冇搭過AVW

橙蛋呢個車窗高度完勝當年平頂寶

沒留位安roadshow

A37原意就係滿足返天慈空檔嘛
A36都好啲 大馬路執雞機會都大
A33X仲衰 屯市係E33客倉 但啲人唔會見A33X嚟而跑過去上囉

新聞話下層拆電視/唔再裝電視

薯仔你架丸路路通行9幹?

寶島姐姐新曲

就算有都會保持住靜音

部車離開健明邨15分鐘都未上到隧道

聽你地咁講, 龍運2016年開堆線似乎倒米多

等睇有人仆出黎話幫港豬澳橋儲客

有冇人可以幫我翻譯下秋本講乜野

你係咪係駕院玩路路通行9號幹線。。。。。

車女朋友返屯門

TF6087@118

圖定老母

amnf@66x
幾爽，屌打68x mmc

港豬澳又會多幾多人呢

796X/C?

8900@606

33A都坐個半鐘先出到大窩口

港豬澳一通 咁就仆街了 眾多企業 物流/客運 都請大陸棍頭 又平又好用 到時大把香港司機要問阿公拎糯米過活

林鄭做埋更加

JA1606@89D

地鐵壞電腦

A36 7個字機場到yoho

區佬好波

最新消息】港鐵車務中心發生系統故障，現時港島線、荃灣線、觀塘線及將軍澳線服務受阻。

人地勉強嚟講都算將軍澳第一大黨冇牙力點得

不過我覺得城巴當初肯將63XX改成半豪都唔會畀區佬屌得咁嚴重

AMMF真係屈機

根本果時肯將12.8訂單改做12米 咪唔使咁 我朝朝見80xx行E22仲多過85xx

城巴勇字行頭
諗住所有E/S線都用到12.8米
點知

ASU@74x

上面班廢柴都唔用腦
開左RAS就好似萬能咁

31M試12米 ？
真心想知點入總站

轉載某巴士台最新發帖：
11/2 因應有地區人士關注A29/A29P線經常有非機場客車規格巴士（俗稱「黃車」）行走。城巴專利二部日前向督察及站長發出指引，要求所有A線必須優先使用機場客車（俗稱「紅車」）行走。如有「黃車」行走A線，需即時套回「紅車」。

同時，如有「紅車」行走E線，主任或督察亦需即時跟進了解及通知工程部。

=======

恭喜哂某區議員令居民面臨甩班危機👎
**歡迎各位理性討論

on9 屌翻個區議員轉頭

PC4344 今朝行68x

呢條以前D post佢都係幫城巴講嘢

吓。。。。。。。。。

大鑊我有31m柯打

谷主都出post屌佢 cap定圖先

WTF

ASUD1@73X

他朝一日會有12米操30 45 46上祖堯

黎緊新巴城巴仲有幾十部12.8米等緊落地到時有戲睇

話時話, A41應該都有12.8米掛牌, 但係咪日日都搵12米替??

間中有行
不過通常一部起兩部止

淨係新巴批E400已經一地花生
而家新巴批61xx已經係城仔63xx果批單
如果當初新巴冇食e批 城仔真係頭痕

UB8615(L)@271
其實係固定跨廠柯打?

呢d地方唔行12米係有道理
格硬上12米等睇出事

其實e400 咩事？

敬祖路問題

4I/45 九碼<-> 美孚可以用12.8
但E21A 係唔可以用

已經開始封路 #報告完畢

8320 @ A29

N271 荔廠車開工柯打掛

E400咩事

PC6346 @ 278X

PZ8789@81C

痴線啦。。。。ATSE都抆水啦 反而11.3米三鋒得

有冇相

ASU 74x應該第一次

愛民總站

頭先搭部1221@796X都行咗好耐先上到將隧

運吉唔批上山頂

我記得fb有人話過無啲咁既事

係都269M先啦

唔關運吉事

不過……買過批算啦 唔使多 30架

後面果批仲未裝 仲可以改既

同什麼有關

又買多30部 本身新巴已經好多短車

啤曬件 已成定局

因咩事?

以前ASU全部過荔廠前冇行過?
Btw TE7277泊左係大埔頭
應該聽朝R307

其實我覺得新創建對採購12.8米好似做錯左次序咁
一開始6300到香港出牌, 應該試好哂所有新創建想用12.8米行走既路線
同運輸署申請哂,
運輸署批淮哂果D線可以行12.8米既時侯先去落單訂某某數量既12.8米車

而唔係買哂D車返來先去試邊條得, 而家就係咁樣撞哂板

唔係爛橙食到可能又真係好似當年咁轉售九巴

九巴都唔要啦

個價夠低點都會考慮嘅

初初係買嚟for行96__系列都合理 但心諗點解越買越多 但flyer版又唔肯買多幾架

清貨大特賣

咩原因

大閘蟹

記得之前7_仔巴打話攞渣打選手包
祝7_仔巴打可以破自己最佳紀錄畀7_仔仔睇

其實點解果陣城記放批man比九巴
學野

好似禍根man先係城巴放俾九巴 B-man係九巴直入

遲下仲有九鐵單層 部分11米豬(拎黎行31m)

元朗直通出旺角 多人上落都唔使粒半

a37咪又係咁

倒米>賺少咗>唔使回水兼塞住dc 把口

我表示

yes~~~~~~

全部隊哂落b1同968
真．車海

今日渣馬，請保鐵

阻到大家唔好意思

無quota
berkhof 規格跟黃公c
volgren 係後加

UA8237@74X
前面有部8320

尋日ASU,ASUD又係乜人傑作

我仲要去排C3呀

坐 287A 出奧運保鐵過海

係咪話681 307已經批左, 呢度應該都食到25架既

講開 RAS, 其實係咪真係咁好用?

眼見九巴部 HY1677 十八年前已經有, 而家連批車自然退, 九巴都冇諗過解鎖

當下成個車隊三千幾部車得一部有, 拎去馬鞍山行 87K

係九巴太保守定係點?

6301@169

8484@8X

大家都要行英皇道，真係諗唔到有咩理由要搭8/8P

灣荃行舊隧

因為服務優質，乘客第一

舊隧好塞車呀

我要趕入C3 呀

8X去唔到灣仔, 所以8/8P一定要有服務

巴士作為交通工具，也見證了香港人重要事件。1997年回歸，當時曾開辦過100D巴士路線，來回尖沙嘴與中環，100D的命名來自100 Days，營運100日便停辦。沙士時期，亦曾開設臨時路線H1，H的意思是Hospital，當時往返瑪嘉烈醫院及天水圍天恩邨臨時宿舍，為當時的醫護人員免費提供往返服務。路線是2003年4月28日開辦，一個月後沙士疫情受到控制，這條線也在5月27日停辦。「我記得當時的車長都要穿上整套醫護裝備。」幾年後新巴將觀光巴士也命名為H1……貪好意頭咩？

2310 @ A21

CEC live: 仲有好多人跑緊，大家加油
我係CEC 入邊支持你哋，其實因為入邊都要準備起步跑1200M

1214@694
頭先在ISR好似見到唔知邊個巴打

跑完半馬散左

7_仔仔有冇係終點等你

Btw 恭喜

跑西隧感覺如何

柒左
仲以為TE7277行大埔R線
不過R307好似出膠豬同鹹蛋黃

$468 唔好走去搶

跑完未?

多得新城拆鈴蓋大行動先第一次見到無鈴蓋既李老闆

咁其實有ras都可以有另外渣法既。。。。。但有ras好肯定不是萬能囉。。。如果係萬能 香港一早入左13.7單層啦

428

7_仔仔在飲母奶

會唔會過十年八載後帶7_仔仔跑10k

so what 當灣仔大丸直通車咁做
無乜好

唔記得講
西荃行紅隧都會有
千色店～葵芳葵涌廣場～西九龍走廊～紅隧～外告士打～干諾道～（林士街天橋）～原線

你個死變態

講下笑冇所謂啦

我係"行"西隧，散左

7_仔仔咁細個點會係終點等我，下年就應該得了，都成一歲

洗唔洗用士巴拿整反一齊

叫佢一齊跑

攝於287x，唔係，係287C(art)
3架買餸車，2架BB車，再加兩個紅白藍
同搭緊 B1有咩分別

如果有輪椅上車 可唔可以叫佢地拎走

一定啦要，有次喺紅隧口有架106又係咁樣，仲多過呢堆嘢有輪椅上車要全部拎走，攪到班姐姐le咁hea

NX3426(?)@118 第二日

夢之藍個架

我知，因為我搭169係維園轉車先咁講姐

169

LR7587@87D
舊直先襯87D嫁嘛

以前批掛牌垃圾到

81C出世嗰批爽好多

以前271嫁

288 ate換facelift

118果批勁垃圾

KW2523@49X
今朝d車係咁拖卡

LR947呢

搭3OX 竟然唔係中雞而係中蛋

SY9143@3OX 褲蠔大法好 pants oyster dafa is good

結論：C118🚮🚮🚮

LB8236@243M

S牌蛋

U牌蛋先正

垃圾

好少少
架LP2918呢

記得LP4268 LR947 幾掂既

同好

8206@E22

九廠送三隻綠強入屯廠

架TB9073入咗將軍澳都差唔多半個月

4051 @ 694

綠強支持者

E22

未坐過U牌蛋但除咗用Voith/電視擺位 同其他高載蛋有乜分別？

話時話路姆西巴打有冇里度ac

KMB 九巴專頁
3 hrs ·
【🚶獨自一個人 6C號線的浪漫 － 第一站廟街夜市】 女人行女人街，咁男人可以行邊呢？就係男人街喇👨！ 6C線可以帶你去尋寶💍！
唔係算命先諗起廟街嘅，原來廟街又叫男人街！尋找一個男人的浪漫，絕對可以去嗰度買啲平價電子產品兼隊個煲仔飯。同場加映手工藝品、茶具、玉器仲有古董～肯定係好有香港特色，都可以一個人嚟行吓，話唔定執到寶呢！
#廟街 #油麻地文明里 #夜市 #男人街 #尋寶 #麻甩 #男人的浪漫 #KMB #KMBHK #九巴 #kmbeverywhere #hktravel #hktransport

6號仔夠得啦

MX1419@249X

幾時sell 埋條214

九荔SY SZ橙蛋係用靚tune

576@88R出中環

KX675@83A
睇住其他線咁多人都係上條冇乜人坐既線
不過自呢部甩左72X之後都好耐冇搭過

6號仔係日韓鳩嗚line

5507@680

架車好飄

廟街仲有情趣用品賣

而家創紀之城上88x都要企
今日冇塞車 20 分鐘唔洗返到沙田圍
83A等比83x食

大老山龍尾就到麗晶

88x改左線咁好客？

唔知做乜，塞左成十分鐘都入唔到大老山

完全唔行

乜你咁清楚嘅師兄

S蛋冇搭過
T蛋剩係搭過287x嗰隻
今朝搭完U蛋行80x特班，一搭即愛上

呢樣野秋本一定有份

以前掛42A爽到仆街

刮底點算呢？

唧高個車身

澳門巴士/公共交通迷 Macau Buses and Public Transport Enthusiastic
4 小時 ·

13/2，<立法讓座?> 特區政府正就輕軌法進行諮詢，輕軌法將規管票價、營運商義務/罰則及乘客行為。

當中，政府建議就乘客佔用優先座進行規管及處罰，並建議違反者最高罰款澳門幣$5000元！

讓座明明應該發自內心，點解要搞到咁，老人後生自此不再和諧！

#澳門輕軌
#唔讓座罰錢

【Facebook直播預告：九巴緊急設施話你知】
聽日下午1:30，車長Gary將會喺車廂實地示範同溫馨提示大家點樣正確使用巴士嘅緊急設施，唔怕一萬只怕萬一，記得密切留意！
#公共安全大家都要知 #KMB #KMBHK #九巴 #kmbeverywhere #hktravel #hktransport

澳門輕軌通車先定利物浦攞到英超先

巴士的事群組? 呢啲群組唔正氣既。。。。。

利申 已被封鎖

要知道邊 d店舖唔好亂咁行入去嘛

佢個名

不如一不做二不休，將批38xx賣晒俾城巴代70xx，70xx 10部改flyer, 10部賣俾魚蛋, 10部賣俾嶼巴行3M

利申：ff

你衰乜

6號仔

買錯車仲柒過當年買多車

老九都有批AAS
不過AAS都叫有線放到

批38xx真係唔知點放

其實錯左咩

我係就咁係群組入面打 “外來wapp群組流傳月餅事件已找真兇” (冇講邊個而且唔知邊個)咁就俾人踢出去兼封鎖

講真啦。。。。。佢呢啲群組所謂嚴格審核 咪又係谷主永遠是對的 谷主批評公司 批鬥同事都是對的

其中一個咪係以下呢個囉

頭先搭296D, 先係啟福道上觀繞, 前面有架巴士 停左2,3分鐘頂住晒
跟住臨入隧道 比架紅跑打橫閘埋黎, 差D冚車剷, 好彩CARLO 剎得切

舊聞

好古早的影片

係咪關塊垃圾左鏡事?
上唔到山，大不了咪叫694同81食晒佢

甜橙表示照行8P都未驚過

一夜晚就比哂8號
崇光坐滿

???

我想問他過黃公司

唔係

604@61R

沙田圍路右轉沙角街有部垃圾車同E42親熱
三部黃公司982x企左喺條支路行唔到，請耐心等候水泉澳開出班次

KY5280調去沙廠掛299X

又送禮 唔舊嗰啲都唔送

將隧終於回復正常
龍尾靈實

遲咗起身，追唔切3OX

但搭中MF5119@6C

終於唔再係星期日先有大車服務，不過唔知幾時又再出幾部大豬跑西沙路呢

而家換一部咁多

咩原因咁神秘

好嘢👏
H1有多30架新車用

5202@30x cyberport rapid
pants oyster dafa is good

多謝8964，家陣響果邊回文都會俾人鬧

Bye 高登

Why

兩邊回文會俾人話兩頭蛇

自從連登開左之後佢痴撚左線咁屌人兩頭蛇
病發就食藥啦

3805@HI

今朝返工八點半見佢行前左少少冇阻住

收到風好似係話車門過長

兩頭蛇有乜問題？
又冇利益瓜葛

PC3996 @ 118

how about 9/14/65

正

爛橙115班仆街駕駛態度真係好撚有問題
一有115就成條馬頭圍道唔洗行

秋本巴打今晚有冇約高壯女去街？

靠害

寶血明明最近

屌你

民x聯成功爭取
-36加價
-34/34M經梨木樹
-新路線243x

8964仲係高登咩

在家玩戰鬥機電腦遊戲 簡稱三個字 以迎接30歲仲係青色頭髮

JR5856 @ 106 壞波箱
屌你老母 紅隧已經龜速上斜
去到紅隧口仲要上客繼續行 後車都到
行撚到孖庶街先過客

RH8025 @ 98C 九龍城起載返坑口

頭誇長咗

今日真係好開心

因為黑警收皮

你D大家樂高壯囡囡呢

車門過長???
有呢個規則既咩？

丹尼士冇理由唔知15用車有特別條件, 咁都衰得??

一齊估下先

1）頭跨太長
2）尾跨太長
3）車身太闊
4）轉向不足

我諗唔到第五個可能

我都覺係A3(其他冷門)

覆錯唔洗理

仲可以行26

我估5，軸距太長

入赤柱行65

不過咪好彩33xx都係仲有多一兩年先收皮
如果甜橙再遲啲先訂車就仆街了

應該係1同3多

63又得唔得呢？

因飲食業行18月合約 約滿保證不續 以節省一日有薪年假同時薪一蚊加幅

Old news?
係巴士司機位隔離痾屎

Me too

但38XX已經行過15所以呢個可能性細啲

16XX頭跨仲長，但照行9,14

仲有個版本話關樹檔事
嗰晚隻巴膠攞中間行所以冇事
到正式操車行正線就撞左

嗰次係呀高級主任自行破禁
之後都冇行過

1.黃大仙區議會沒有反對9號延長至彩福，只是反對不經大成街和黃大仙總站及減少班次。議員有聽觀塘區議會錄音，聽見運輸署代表在觀塘區議會表示黃大仙區議會反對9號延長至彩福，希望運輸署澄清。而且反對9號搬去麼地道，因為拆尖沙咀碼頭巴士總站計劃已經擱置，不明白搬總站理據何在，而且乘客需要轉天星小輪。

2.歡迎205M，但怕太迂迴和想下繁也有班次，而且收費較高，因為205M與211里程差不多，為何收費較高。期望205M解決慈雲山居民接駁MTR問題。

3.歡迎3X，但怕影響3C特別班居民。

4.反對302取消星期六服務，希望302盡快有下繁服務。

5.黃大仙區議會支持以前路線計劃23和26M合併方案，但也聽聞觀塘區議會有反對，希望運輸署可以與觀塘區議會那邊議員談談，盡快實行。

6.問運輸署89D是否因為沙田區議會反對而擱置89D不入黃泥頭。

7.希望E23去到慈雲山中和北一帶。

8.希望113去到慈雲山南總站。

9號睇怕又係BAM, 又係黃大仙同尖碼問題

堆33xx仲有幾耐命?

5626@680

以為情人節少d人坐，一樣滿

大老山站助人肉報途經地
琴日聽過88x, 今日聽到 89x
89x 駕駛學院 愉翠苑 威爾斯親王醫院 第一城 ...

個哥仔好勁GA

所有線記得晒，上埋一仔
我晚晚放工680轉車都見到佢，有時都同佢吹下水

988@61R

佢show 你

980X & 981P 20號正式啟航

681P, 680X 會否減班

佢好靚仔
不過每次都唔敢寮佢傾計

老老實實佢個樣幾分似毒男

秋本見唔返心愛既大乂樂高壯女神好傷心嫁

UN3525@281A
U蛋大法好

14/2【告別絲絨毛毛凳】因被投訴座墊有蚤，而無法訂購新的絲絨及膠凳皮，最後一部披有絲絨凳皮的專利巴士－城巴紳佳K94UB #2800，已被安排更換全車座椅及扶手。

更正：全車會有一張絲絨凳被保留，位於輪椅停放區的摺凳。

毛毛登

雖然唔捨得 但佢嗰啲毛毛凳真係好污穢

交比方蛇

6.問運輸署89D是否因為沙田區議會反對而擱置89D不入黃泥頭。

使乜問運吉
問你禮義廉啦

定定登登

今晚巴膠正式開始點人數

情人節渣左條女比人驗 又可以行多一年

2月13日45時30分🐢🐢免費體驗於鐵軌航行嘅船，係咪好有懲人節feel呢

我都覺
見到佢通常都係會聽到
「大家都趕住返屋企，行入少少唔該」(80x)或者「88x 沙角邨 沙田鐵路站 瀝源邨 禾輋邨 穗禾苑 山尾街 火炭鐵路站」

新巴嗰啲更加

男人買乜春3選1咁冇挑戰
要玩就玩獨贏

Soh 水浸....

某wapp群組: 今日情人節，成班on 9佬喺度講考車，感覺有點悲涼

利申 已報考掛接

A3
1蚊跟機順手報到

係度，做完家務，7_仔仔同老婆都訓左

佢show 我ga, 有時見佢病病地,企大老山都幾凍，問候兩聲，有時好快有車咪揮下手打聲招呼咁，好多客同佢吹水ga

食完飯 坐緊PX546

垃圾車

好多行內人當佢on9仔

玩緊艦娘

其實好兩邊咁睇，班客就梗係鍾意啦，但係內行人就會覺得佢好on9

有位坐焗住上
唔係我都想等到U蛋到

快啲去艦娘台留名
利申:冇入

今時今日咁嘅服務態度先至得架嘛

佢最大問題係慢。成個大隧出口塞實曬仲跳上架車度講野做乜鳩？拿拿聲趕部車走啦仲咁多嗲
同埋見到82x埋站後面又有大埔北區車都唔識叫82x攞前d俾大埔北區車過佢先
呢d路姆西就真係做得好喇，唔係做人肉錄音機就得既

Between, 唔該大隧擴闊少少個巴士站啦好心。日日頂住慢線出口你唔悶架咩

政府都就黎收番條隧道，點會宜家做

多謝禮義廉

Yes
佢最初話啲人三分鐘熱度
好快會翻返嚟

Btw 一個只係識出賣會員嘅地方，不了。

大隧應該係咁多個轉車站之中
最多人用，而且又夠頹

仲係高登嗰個年代已經屌過
日日係度轉車嗰啲客會唔撚會唔知啲車去邊
嗌到好撚煩
架架車都要上車睇下有無客企樓梯又呢樣嗰樣
唔洗好似親善大使咁又揮手又乜又柒啦屌… 半個內行人都覺得佢on9

利申，站助我都做過

做站助最緊要效率呢個係真
大欖M車趕唔切係279X到之前走你就係成個站罪人

又同車

但係頹得黎又唔覺有乜問題

8964巴打係死硬派

7_仔 有無同7_嫂/7_仔仔去街

戴帽

[img]圖片網址 [/img]

who fuckin cares

開工吖屌

快啲搵返高壯女玩掛接仲好

講起又講，城隧路姆西呢

城巴8103準備轉入愉翠苑, 982x乘客可以擺好公事包

我就係問他是唔是過檔去左城巴做part time

951@61R

JN1970@88X

暗光管好舒服，買少見少

PC3996@3OX

難得一見嘅好雞

群駒密攏，不能作準。就唔同單打獨鬥，賽績優秀

咁講真做兵仲柒過戴綠帽

歐三ATR 行298E 真係好爽

捨得掟入機場未

點解88X冇火炭村站

5571@971
500 dafa is good

[size=6]4007@4X[/size=6]
今次仆街啦

到底長廣咩事咁大陣象

962@61R
今日早左到

298E最經典都係 GC629

LF6005@287x
繁時遺禍奧運

Hi
新人受唔受呀？

受

記得唔好做不孝子

不孝子叫人唔好做不孝子

K廠傳說級康豪

太少位上唔晒？

UM1014@680

車長開樓上半邊燈

268x 連續3架飛站 SH6730 PE3529 SK9040
1823

半燈大法好

歡迎巴打加入
請緊記切勿做不孝子

有架ATENU dim兩邊燈得一邊有光，開門就兩邊着到最光

同架3AD HS625做兄弟啦

新人
你地講開大老山站助 等80X個陣見過一次佢上左個83X度睇係咪壞冷氣(carlo叫) 成分鐘先落黎 塞住後面成七架車比個客屌

輕鐵重組到咁，不如汁咗佢

有人想知先繼續講

有

終於放咗gpa
3.6

今日KR5701@259X有個鬍鬚佬巴膠
勁大聲講野又係度扮引擎聲

係咪又做返類似2004年重組既嘢

即係初頭plan 551/552/553/651嗰個

唔係工業學院?
我無既
anyway 3,6

SYU?

巴打你好，你又係坐80x?

我坐80x/88x/798

又重組咩?

如果我有seed，我實俾既
但我半膠架，唔嫌棄我乜都唔識就得

唔過3表示葡萄

想做好人好艱難

新人受唔受? 得閒遊下車河咁

受

我都係乜都唔識

你地講大隧口嗰個維記係咪戴眼鏡同埋戴口罩?

天水圍區路線有無變動？

好想知啊

講咗燒春袋
唔講絕子孫

係
奧運站不容小覷，下繁好炆水

係
相比起大老山，青沙個維記他調得多

終於可以自己私家車版259D

咁我知邊個 搭車成日見到佢

青沙開左咁耐都仲係靜撚到

青沙以前有女維記

JB3779 @ 102R

講少少先，因為我好眼瞓，聽日繼續，記得提我

610，614，615 三揀一留底，其他兩條

買新輕鐵同巴士

元朗/天水圍/洪水橋重組，九廣西鐵洪水橋站將與輕鐵新洪水橋總站一同啟用，有新輕鐵總站（可能）

九廣西鐵屯門至元朗段將會比現在更多人乘搭

報唔報𠓗殲申請做狗疤維寄好

鳩估610 614 615拆線

你講得啱
我而家係城巴pt車長
但同時我都係九巴pt車長

期待喺大隧口見到你

PV9689@72
赤泥坪死火

咁夜喺山卡啦死火

當年gpa 過低出走工業學院奔向鬼國石油既我表示葡萄

咁寧願614無得留
屯門區內請用614p

LE145@88X

田園閣坐滿樓上

好似換晒掛牌？

留610好正路 行醫院 又冇輔助

青沙就算繁時都係得十幾條線 講經咩

TE7277@IO2

615p 614p 就無610

死等80X多
遲啲開埋秀沙可能多個選擇 有冇人知幾時開

(黃公c) 981p 單張有得拎

行102好正常

6117@82X
出牌第二日即刻載客

兩家茶禮
揸咩線多？

287X 好多人搭
轉車站沙田方向要開中門比人上車，唔駛拍卡
其他

城巴主力機場A線
九巴某屯門大線

好想坐路姆西A 車

KC8013 @ 75X

點做到pt 唔係話唔請pt 咩

3ATEU+1ATE

磨牙

獌神vs路姆西

抵屌，講講講講你老母咩
唔好以為份工好好玩係度阻住地球轉

8205 @ E22

九巴開辦繁忙時間特別服務290X 及290B由將軍澳往荃灣

九巴將於2017年2月27日（星期一），開辦 290X [日出康城→荃灣西] 及290B [將軍澳工業邨→荃灣西] 兩條由將軍澳往葵涌/荃灣的新路線。

290X晨早線逢星期一至五（公眾假期除外）早上7時正由康城站開出，途經日出康城、清水灣半島、將軍澳站、尚德、翠林、康盛、彩虹、黃大仙、葵涌往荃灣西站。車費全程為10元7角。

290B黃昏線逢星期一至五（公眾假期除外）下午5時45分由將軍澳工業邨巴士總站開出，途經日出康城、清水灣半島、將軍澳站、尚德、康盛、翠林、寶達、彩虹、黃大仙、葵涌往荃灣西站。車費全程為10元7角。

城隧路姆西變城巴路姆西

有興趣751會唔會改，反正而家都有天水圍醫院

8532 @ AIO

又話68XX到咗就正常返既

另外橙公司796X幾時入工業村，上年RPP話今年第一季入
剩返一個月時間都未有消息

5663@HI

其實最好就610收皮
612復活
751改行大興去屯門碼頭

留名睇
南區區議員投訴>A10有返紅車 但A29系又得返黃車行>到西貢區議員投訴>A29系又變返紅車行 但A10又冇紅車>南區區議員投訴A10
咁loop

想知道505同507會cut邊條

10分鐘一班唔撚係掛

係咁架啦，好出奇呀

751 咁樣1個鐘先行完

我屌171仲要嚟夠3架

係復古就開返722
除610外所有線不會穿越兆康

又次成堆23xx過海

以前城隧見過路姆西不過冇hi過
想試下兩位手車

包唔包括A23

獌神

In 獌神，we trust

轉左特快之後成日都係咁，好出奇啊

頂上第二架都無位坐早知搭地鐵

有事請求各位巴打/現職車長

想問下如果駛離左巴士站，再停低上客，
又或者個站太多車頂住，提早俾乘客落車，
咁樣嘅行為係咪違法？
如果有意外，車長需要承擔法律責任？
乘客係咪都會冇保障？

利申 要交新聞story idea，想搞清楚啲規定

952@61R

有車就上啦，仲揀位坐

紅字唔啱公司守則

利申：唔係車長

睇下邊個時段先
咦寶輪大法好wor 正常丫

潮生
請找數

至少有得你睇

頂680 新巴收左架車

無機會搭到

九新城成日係紅隧互片

MU6285@83K
好彩繁時有83S
未至於上靠害直梯行李架會冇位坐

半燈大法好！

入大老山變左開半邊燈

學生價無位坐梗係保鐵

好奇一問
點解啲巴士司機要比你地追數

堅西bb去咗邊
好耐冇見佢

點解唔索性一砲過將AII全部上曬堆68XX
由第一架68到依家
AII都係仲有好多80XX行緊
既然批咗 就好心用多啲啦

再唔係AI2/A22多啲68XX行都好呀 起碼可以套返啲80XX出嚟

以上部份內容屬FF性質

Old news

420分鐘一單

最要用嘅A21最衰唔得

KN8738@268x
68A order

AE29(P)呢

SW2289換咗Hanover橙牌

但係咪違法架

都可以用
但黃公司就好似唔多想俾29呢兩兄弟用68XX

屌你員工車， 俾咁多68 你做乜

完全唔明點解之前一年都唔整個電牌

觀塘巴，BU有冇乜嘢好食

直接換個膠牌牌箱仲好啦

龍運而家d人手車狠左咁多

我見過e33 青馬欄外上客， d客跨欄

今晚大老山轉車，見到個女仔好辛苦咁訓左係度休息，問左站助哥仔乜事，佢話個女仔覺得好痛，已經Call 左隧道職員睇下( 唔係應該call 白車?)

希望個女仔冇事啦

請多左好多新人, D友亂黎ga 又狼死, 所以好多意外

仲狠過城巴機埸果班

訓
直接瞓地上面

後面有位俾人坐

頭先坐A31P行青山公路快到傻

癲唔癲得過E22A班友先

九巴承諾用38億換車隊

e22a係市區狼啲
係公路都幾正常

㡬個月之前早上坐E22 師姐渣都算快
但E22A反而好耐冇坐 坐E29多

pm我

點換法

AXXX-> ATENU/ AVBWU

249X係咪鐵定全日

怒我得罪講句，你問十個巴士佬有十個巴士佬都係一知半解，如果你只係想了解條文，麻煩你先去睇下公共巴士服務條例或者第374 條了解下巴士係咩情況下可以畀乘客上落

至於乘客係一定有保障，因為香港既法例係要確保被害者權益受到保障

利申: 無學歷兼職員工

希望老九會入多啲B8L
甚至12.8版本

3月4號起全日

照舊蛇佬揸？

等我繼續講，依家嘅跨區線根本上會消失，會谷人去晒搭西鐵，輕鐵變咗真正嘅接駁工具，但繁忙時間唔排除會有類似A73嘅嘢重新出現

區內線聽日先收到風

K2P

我公司衰極都唔會欄外上客啦

你有無見過佢地操車呀

城仔A車我已經覺得佢地好快

我搭飛機橙咁多次基本上個個都係車手黎
搭親A47X班卡佬次次遇著前面慢車都會貼住車尾咁行然後有機會即刻爬頭
真係前面一break就肯定九成TA

學車唔同地方？
九巴個班司機真係慢對家幾拍

西鐵已經好迫啦
搵塊地起過個車廠，買多啲拖卡放番啲動力卡落去加強服務啦
好似兩條天水圍偱環線咁，兩卡動力拖卡霸住哂

我估係作風問題

唔係由49x抽正字軌

其實呢車速就全部鎖死70，快唔快係因人而異嘅啫

其實我估佢最後可能會用返零三年嗰個方案再修改少少，不過個問題就係西鐵飽和。如果洪水橋站同屯門南站啟用，就算佢咁樣重組完好快又會飽和，所以佢唔開返跨區接駁巴士線根本上好難會過到區議會果關

左轉右轉好麻煩
利申會係元朗食完野搭半個鐘610返工業學院

啱呀
再加多兩個站，客多咗車程慢咗，話唔埋啲人就會轉投巴士
如果無既話，點服務呢人？

假設歐三尾水為06年8月車 如果後年換 咁就用得13年

係既話。。。。對外線一早瓜晒啦

拖卡靈活性唔夠好

當日搬埋總站去沙田圍？

入13.7單層啦

諗起12xx果啲拖卡

不過玩多幾年就要退

係囉
堅拿道西人bb 呢

A73
貴啲都坐

k2x 算啦

無圍城元朗輕鐵圍城會暴動

我都覺
九巴新人冇咁快

85XX可以好似小巴咁，一路響一路飛…

其實我覺得主要係新城鐘意請有大車經驗， 九記鐘意請白紙

會繼續抽49x 定自己獨立有掛牌

個啲拖卡做乜野？

圍城元朗距離太短
轉西鐵根本無著數可言

仲要自己行番出市中心除非係去新元中

全部川崎車會退役

5573@682
用新報站機

淨係豪邁45 一個係齊牌入 有重型經驗 一個就由白紙變到就黎齊牌

同期有同學直頭大陸棍頭出生啦

新城以前請親都係九記過檔
老九一係鍾意白紙

如果大坑渠條天橋起好嘅話
761P起馬可以減一半車

城仔好野～我從未見過5B東行金鐘留後，今日做到了

Btw 見到九巴操緊980x/981P, 好滾動

[又ff下] 我記得高登年代同村巴達人討論過倫敦式TfL lump sum service fee 同港式自負盈虧既巴士服務模式利弊。大致上，lump sum 對巴士公司來講冇乜 incentives 去做多一步，即係睇住班班頂閘都唔加車。但對於唔賺錢線來講就保障乘客多d。對於多間公司競爭既情況亦減低惡性競爭既機會。

忽發奇想，香港巴士其中一個老大難問題就係隧巴服務時段問題。如果將所有隧巴線用TfL模式判出去，但只限隧巴，本土線仍然俾返多d自由度公司自己做自己賺，會唔會解決到部分問題呢？

企係調景嶺站個A出口收到IVE wifi

有都唔用啦

唔一定
761P太密太方便
再者非繁忙時間西鐵個班次

公眾wifi慢過被限速

I大個wifi係唔係一過左個數據使用量個網速就會有限
以前用過初頭幾日係快，但打後廿幾日就慢到上唔到網

係，我試過之前用咗5GB之後接近用唔到

杜拜好靚仔

屌老母 307城巴時間
1602 喺上環走左架307
1624先上到後面城巴
撞中女碌神 碌到我驚佢撞車
咹又亂鳩咁響

屌嚇鳩死
個個站都唔超車 跟正線行
彎又轉唔撚到
但係埋站又發鳩條尾 打斜咁泊霸住兩條行車線
屌

買人仔卡巴賓卡啦 平均每月廿蚊有5GB數據行3.6M速

邊個搵我?

JR4680@38

以前試過用黎bt野，down左幾十MB之後即刻block左我上網

十激王京 用得兩個幾月就47xxMB

而家直頭唔俾bt,不過我用其他都down到片or柤

我頭先三點九左右見部新巴青年係大老山公路做路線實習

5648@680

司機好肯去

290B 290X個新聞稿收埋咗
980X 981P新聞稿已出

乜玩法

XHT 即時
爛橙IO4過香港入隧道前擺街未過客

紅隧返堅城？

係大老山睇ETA見74X系都出哂事

UE1956@74B
久違做閘長
對面線見到兩部甜橙11.3 facelift入隧道

全中

剛剛都見到架單層MAN(應該無睇錯)操線行下路大涌橋路

今日係星期五，好正常。
開源道塞車情形一日唔解決，個個星期五都係咁

司機話成工業街撞車

Btw 見到九巴操緊980x/981P, 好滾動[/quote]

我頭先三點九左右見部新巴青年係大老山公路做路線實習[/quote]

應該係操980X

千錯萬錯都係巴士佬錯

的士服務質素差都係巴士佬累事

JC1749@104

同鄭至奸做奴隸係咁老撚土架啦

2月26日起722變番循環線

所以星期五放工通常都唔返屋企住
或者見88x就走

話說大佬山隧道行政大樓有冇得借廁所？

有冇人今日揸72 心情唔好遊車河

我個fd成日劈車去公廁

成日唔記得厚德商場個站改左名做重華路
搞到自己成日覺得未到站

雞圍

休

JE1053@47X
好耐冇搭
LB9855@43X

聯結車學泊位 真係好大挫敗感

我覺得橙公司報站可以用重華路、東港城嚟報

講多少少啦

下一站 重華路
(i) 前往坑口站ge 乘客請係呢個站落車
已ok

培成路仲近喎

連生
講得區內線味

如果 798 去tik .....

行多幾部落廣源恒大去廁所

其實巴士公司除咗免費搭車之外，仲有咩福利？

李芹

成日坐到李芹車

仲有啲基本福利咁

連登巴膠慶祝七警入獄暨沖入馬鞍山坐980X/981P專區

所以我先夠膽講無圍城至元朗輕鬆會暴動

轉多次車

達人呢 lixxxxhtes 呢

天水圍堆761p 到城南要罰企 然後坑尾村換客

下期轉network III 10gb 42m 速

拖頭就拖頭啦

爆字

我點知佢玩邊科。。。。

因為我有19牌 是3年前考黎拔A的 諗住到19就止步 點知兩個月前加入左群組 挑起我集郵癮

ps. 我有個齊牌友人話 貨車學到18就夠晒市場需要

ps2. 就係因為有重型牌 所以拖頭就搵返用細頭 而又配長架既 得返兩架平治918 其中一架玩到3月尾夠期換 所以又得返剩餘一架

連登巴膠坐980x衝入馬鞍山賀柒驚爆菊專區

連登巴膠慶祝曾蔭權同七警入獄暨新巴買錯車專區

本身2300有架7叔 點知去完廁所架車打大走

蔭權無所謂, 反而柒驚

下月去韓國去埋dmz

記得報全日團，去埋藍屋

我諗住join一日

dmz?

新人留下名先

板門店

KM

唔夠車仲開乜撚A20

仲有A26

我覺開A26倒不如重組東九堆A線好過，計埋佢4條A線都重疊/接近到冇朋友

叫A21_ 算啦

d區佬山頭主義到死，要改難到登天

講開又講當年118飛北角，佢地班人唔係反對得幾勁架咩？點解最後過到既

行政指令

紅磡 E20 VS A23

當我冇講過原來係紅磡站

又一部ADS提早收皮

將軍澳改唔改都死

廠長@66X

新巴膠留名

如果行加士居道入彌敦道就好少少
照行尖沙咀就算數啦

你不如cap圖啦。。。。。。

JC2777@64K crashed

SC 6295@58X
早知上綠強@67X

圖

唉....坐265M返歸....又有個大肥婆坐我隔離.....

圖呢

突然諗, 如果開啲私人屋苑去機場既r仔會點

痴撚線原來NA綫搶錢之餘仲要有AA包底

Details ???

去9 talk睇啦
佢提到話而家仲有兩條需要補貼
NA33大熱門啦

呢啲你都啱

咁你都要圖

JT1030 @ 98C

點解又係搭中部車

巴打連呢味野都好

幾個月前先影過佢黎
有時番屋企都會搭中佢

頭先我坐58X

我影圖既話我會被大石扎死蟹

then?

唔傲不孝子
講，不了

女

真係你要埋我果份算

搭車冇人坐隔黎揮手

搭車想坐都冇得坐

最正坐機場巴士有飛雞坐我隔離

黃
NA11 勉強圍本（唔使兜國泰城）
NA21 有出冇入，呢條似
NA29 客似雲來（唔使兜國泰城）
飛機橙
NA33 好大機會似係
NA34 都多人搭
NA40 不過不失
NA41 唔算太差
NA43 入機場人多

NA34 NA43某程度都係迫人課金
以搶錢綫解決N30/N42A歷史缺憾
好客係合理而且應該

NA33有補位但似乎對於屯門獨特出行模式而言
有點水土不服而且市中心站位無計

NA21 唔聲唔聲加左價
0125果班坐得爆窗口
之前聖誕節果陣
0125,0215都可以坐滿
但而家0215果班應該好吉

舊登己經無出現
最後一次係話入醫院
入院前仲買緊新車（時值石崗機場/錦上路 608大撞車）
btw 有無人識佢

唔撈惠記去旅行

林錦全封？？

大肥婆唔好貼啦
貼高壯女

圖or 不孝子list

咪係。。。我要高壯女 冇話要大肥婆

高壯女圖 唔好以為半夜三更不孝唔會有人知

唔係話去澳門教書咩？

神早冇撈已經冇撈4年

我揀隔離位坐

8064@A29p o950 departure

慈母玩嘢，怡和大厦外抄巴士牌

The page you requested cannot be displayed right now. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

巴士的事群組本來黑暗的。。。

6396@969
呢D鐘數耀樓有得飛站都算難得

jy3693@96r
35分鐘到西貢

下次先

尋日撞左既JC2777今朝係廠內再撞落部AVBE度

架車應該想死左佢算

小心駕駛群組o黎o架

PX4812@81C Express
全車計埋我得4個客出九龍

行親錦泰+富安果D路線, 好似都無乜邊條做得掂

74K換新車

再轉載

換乜？

好多圖夫

5528@680 已加 980x/981p 宣傳報站

原來同日水廠72同271都換車喎

有冇詳細d

43X已經算係比較好

求詳細

直梯網寫住22/2三線換掛牌, 至於換咩車, 睇唔到, 因為沒有權限顯示

[FF]荔廠重新參與271派車 72同271各上一部ASUD[/FF]

TC9013@74X
早啲出門口可能見到禍根豬

72 2 ATEU>2 AVBWU
74k 2 ATR>2 ATEU
271 2 AVBWU>1 ATENU+1 ATEU

去澳門教書

人黎
唔該同我更新個list

SK6215@968

佢唔係已經喺list度咩，只不過佢係連續兩個post不孝

我俾人踢左出群， 入面d admin應該有好多親犬派

大老山個天橋有成堆巴膠影強國夢禍根豬

高壯女1個2個3個

ceci娘娘

連中孖T爆冷

教品酒啫

應該係三重彩, 撞完拖返去途中左邊頭撞到欄,
今朝再撞AVBE?

會唔會3巴全部一齊按章

單T派208，三重彩 2777

按章工作

做乜93k唔見晒啲蛋

秋本識做啦

秋本好似冇做港島線
反而小獌

要玩就四間公司一齊玩先好玩

梗係要全港性, 剩係港島邊度夠

6090@8p 天后撻左3次車先開到

72神早換走d垃圾ATEU啦

ATEU 睇黎都好唔受歡迎 連74K 都要食

而家新巴啲鈴蓋咁多款既

行74K都怕過鍾

富豪軨蓋again

72全蛋不是夢

mmc啦

捉的士狗又唔見d警犬咁落力

以為巴士佬好恰

超合作運動

我個fd上次喺太和 車頭過完白線先轉黃燈
跟住都比隔離個呀sir抄佢5分屈衝紅燈

班建制撚樣手執的士牌
小巴又係建制一方
黑警咪郁巴士佬

全港一齊大塞車

舊有ADL軨蓋改裝 應該會全部換呢隻

另外個兩架好似係紅車同爛橙

一架968, 另外兩架係2(唔肯定)同A11

另外between,

今勻我拾扑車長

每架巴士貼一張
每個車站貼幾張

花生

又係鄭至奸縱容鹹魚亂投訴

多得鄭至奸唔少 真係唔得佢死

秋本聽日起拾扑下
話說跟住呢幾日秋本開咩線?

全港按章工作

秋本仲有冇做171

要表揚

睇怕下個開題題目都係搵伍姑娘做標題

一於玩大佢啦屌
趕時間就去保鐵先

早上各隧道線玩按章工作就

西消防街同港澳碼頭

紅隧口北行

不行了

//新巴城巴發言人回覆稱，公司已知會運輸署及各工會有關事件，明日會與運輸署及警方跟進，並呼籲車長冷靜。

戇鳩架通告指引又係你出，人哋按章工作又叫人冷靜

下次做港島

咪叫你冷靜按張工作囉

城巴鄭至奸已經dq左我

唔怪之得秋本成日追擊佢

嗱!!!!!!!!!係鄭至奸養到鹹魚同大眾咁樣當卡佬係奴隸咋!!!!!!!!!

觀塘市中心, 駿業里

旺角恒生，亞皆老街

港島北岸一大堆站

park lane

將軍澳新寶城個站泊車多過停巴士，巴士跟本埋唔到個站

屌還屌, 俾題啦喂

點dq法

連登巴膠怒屌on9零票伍議員暨撐卡佬按章工作專區

有冇爆字?

呢個就真係不得了

黑警提款機

聽朝隧道口咁做 會唔會塞到返沙田

創紀之城表示同老細講定多得民建聯所以先遲到

告士打道西行呢

幾位車長會唔會響應緊守法規行動 ？

東隧出口不是夢

關咩事呀

淨係271廣東道

有傳工賊會唔想搞

搞大佢

城隧出荃灣倒塞入隊道

紅簿？

梗係啦
嗰個咩灣仔區議員咪又係自己人

工賊會不會嬲都係企係工人對面

我諗住印一張跟身
遇著鹹魚屌卡佬既時候拎比佢睇

大家咪又係睇whatsapp group做人，工會搞唔搞關我春事

所以根本係叫大家冷靜係冇用

咁多位記住唔好同客鬧交，無着數，沉住氣。

有咩就拉掣call上台

已知規模點？

餚底伍姑娘又有回應 :

灣仔區議員伍婉婷本月14日在區議會，就解決崇光百貨門前交通問題提出書面提問，要求警方加強執法票控違法逗留車輛，其後有巴士車長在中環因沒埋正站上落客遭抄牌，引發車長不滿，發起周一埋正站才上落客，勢導致港島交通塞爆。被指為始作俑者的伍婉婷被網民狂鬧，她回覆《蘋果》查詢時稱，當日會議上另一名區議員楊雪盈指「嗰度啲巴士中線上落客，險象環生」，她承認當時就回應「請巴士司機埋站先上落客」。她解釋：「我有講過呢句說，但我唔係投訴巴士司機。」

伍婉婷指，有關說話的前設是要求警方就的士違泊問題加強執法，「如果你(警方)加強票控的士，前面無的士阻住，咁巴士都會埋到站，咁就唔會出現中線上落情況」。她強調當日要求警方加強執法票控違法逗留車輛之餘，亦提出探討劃禁區、重新檢視怡和街一段巴士站分佈等。

對於有巴士車長直指周一起埋正站按章工作是因她在區議會的說話引發，伍婉婷稱，今次引起誤會感到不開心，「出現咗依家有啲咁嘅誤會係度，我會覺得好唔理想，我自己都唔開心」。她再強調當日指「請巴士司機埋站先上落客」，「呢句說話嘅前提係要求警方加強執法(違泊的士)」。

伍婉婷又透露，運輸署過去曾就祟光百貨外是否劃為禁區進行兩輪公眾諮詢，運輸署回覆公眾諮詢結果是收到反對意見大過支持，「咁劃唔到禁區，運輸署同警方就要諗其他方法解決問題，依家就攞議員係議會上提出一啲嘅建議，走去斷章取義，來欺壓巴士司機呢？」

伍婉婷亦在fb指，並未向運輸署、巴士公司或警方投訴巴士司機，從未要求警方檢控巴士司機，「並在此再次聲明，提出多管齊下的方案中，仍然是以針對違法逗留車輛為要」，呼籲警方、運輸署和巴士公司先平息風波，共同商討解決方案。

做埋頭條, 至威係你, 垃圾建制又上位成功

【A1頭條】車長未埋正站被抄牌 巴士按章上落客 港島勢塞爆

警方昨日於中環怡和大廈對出巴士站，擬票控3名無正確埋站上落客的巴士車長，其中駕駛968線的巴士司機被抄牌，事件激發巴士司機不滿。由本港3大巴士公司組成、職工盟屬下的巴士業職工會聯盟批評，警方及運輸署一直無視的士及貨車違泊巴士站，阻礙巴士上落客，工會呼籲全港巴士司機今日「依法上落客」，將巴士駛入巴士站範圍才上落客，料繁忙時間道路將大擠塞，工會籲市民提早出門上班、上學。

記者 廖梓霖 謝明明

巴職聯昨晚發聲明，指昨早警方於中環怡和大厦對出巴士站，擬檢控3位巴士司機（城巴、新巴、九巴各一），理由為巴士沒有正確埋站讓乘客上落車；經一輪爭論後，其中一位車長被抄牌。巴職聯成員之一的九巴員工協會副理事長郭偉光補充稱，事發時，一名駕駛元朗至天后的九巴968線巴士司機，在中環怡和大廈埋站時，車尾輕微超出雙黃線，即被在場的交通警指其上落客未有將巴士貼線埋站，因而被票控，罰款450元。

被票控的司機聯絡工會尋求協助，事件在巴士司機的WhatsApp群組內廣傳，不少車長明言，會即日起自行於全港發動按章工作，即「埋正站先上落客」。

郭偉光指，翻看片段見到該司機車尾只是輕微超出雙黃線，涉事司機絕對無辜，「前面有架巴士未駛走嘛」，斥警方執法不持平。事後九巴應運輸署與警方要求向司機發出通告，要求他們小心駕駛，提醒車長盡量將巴士停靠在巴士站，才可讓乘客上落車。郭批評九巴通告猶如將所有責任推卸於巴士司機身上，「既然你叫我哋埋正站，我哋咪做囉，睇吓後果係點」。

巴士業職工會聯盟主席林錦標指，巴士無法埋站絕非單一事件，指的士、貨車經常違泊巴士站前方或後方，令巴士「埋唔到站」上落客，遂被迫將巴士泊在站外。他稱，曾因貨車違泊令坐輪椅人士無法上巴士而報警，惟警員竟只協助輪椅乘客上車，「點解呢啲擺明違泊嘅，又唔去執法呢？」

巴職聯極度關注事件，聯盟以往曾經與運輸署及警方商討如何解決類似事件，但署方及警方至今仍沒有積極回應，互相推卸責任，致使類似事件一再發生。聯盟會就有關事件儘快與運輸署及警方安排會議商討，要求正視問題。聯盟呼籲各巴士司機為保障自身權益，遵守法例在巴士站範圍內上落客。

而九巴職員權益工會昨亦向九巴司機發出緊急呼籲，發起「耐心等候排隊埋站，將巴士停在站內才上落客」，以聲援該名被票控的車長。郭透露，九巴冀息事寧人，承諾會替被票控的車長繳付罰款。至於工聯會屬下的汽車交通運輸業總工會則指不會參與行動。

郭偉光指無法預計有多少司機參與今次行動，但料繁忙時間全港的交通勢癱瘓，「架架車排到去站牌先埋站，朝早起碼排15分鐘」，繁忙地區肯定出現車龍，建議市民提早上班、上學。

東區區議員徐子見指，若巴士司機按章工作，銅鑼灣祟光對出巴士站、灣仔告士打道稅務大樓對出的巴士站外勢大塞車。

灣仔區議會早前曾討論關注怡和街巴士站違泊情況，據悉，今次怡和大廈巴士票控與該區議會討論無直接關係。警方非常關注事件，會留意事態發展，與相關部門磋商。

九巴回覆指，工會行動並不真確。城巴指已知會運輸署及各工會，今日會與警方及運輸署開會跟進，呼籲車長冷靜。運輸署則稱會與巴士公司跟進。

唔知聽朝 797M 298E 埋大赤沙個站會唔會都埋正先停呢
而家整緊路應該要倒車, 平時都塞到HIHI

等睇下繁維園 太古廣場 砵典乍街盛況

290 290A 694 798 A29

好在番工搭屍殺列車

其實今次反映出而家個社會荒謬同on9到唔識點形容
唔埋站又俾黑警抄牌，埋正站又俾公司話唔理性
不如叫班黑警同巴士公司膠層落去跑番一日睇下俾咸魚屌成點

紅磡隧道

仲有紅隧口 維園興發街 告士打維園 大丸 三越 我總站後邊 人民入境處

觀塘道東行大致暢順

紅隧塞過平時幾倍

龍尾：啟德隧道九龍城出口

怡和大廈 港澳碼頭速報
眾司機均守法排隊上落客

東隧個個都好乖

⼀
平日如果巴士站前面有空位
後面車會抽頭上嚟 今日就無

好似得港島區有依法?

應該放工時間先見真章

搭3OX反學，TE7277

個師兄非常好，對準兼做埋指差確認先開門上落客

正呀喂

西隧

禮義廉可唔可以柒少陣

乜撚野事呀 本身咪經囉?

會唔會係叫深井人搭返小欖轉車呀on9

見住fb啲人屌到唔願停出水
有條友話多得佢搞到番工遲左4個字扣左千五蚊勤工

（突發）廢老鬧巴士對準站上落係玩野

咪有囉, 不過人地鐘意扑玻璃之麻

已開新post

SY4050@103

頭先九點幾見到有架的士係怡和大厦外俾慈母抄牌

115繼續亂鳩咁攝

多得成巴陰質驚理鄭至奸

1001

1

00